msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cases\n"
"POT-Creation-Date: 2014-09-12 17:53+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-12 18:08+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.7\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_a\n"
"Language: zh_Hans\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: E:\\code\\Platform-Service\\usr\\module\\cases\n"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/config/block.php:23
msgid "List Count"
msgstr "列表数量"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/config/block.php:24
msgid "The max categories to display"
msgstr "分类下最多显示的数量"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/config/block.php:29
msgid "Target"
msgstr "打开方式"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/config/block.php:30
msgid "Open url in which window"
msgstr "在哪个窗口打开url"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/config/config.php:13
msgid "Icon Setting"
msgstr "图标设置"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/config/module.php:13
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/config/module.php:15
msgid "Cases"
msgstr "案例"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:40
msgid "Case list"
msgstr "案例列表"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:75
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:148
msgid "Case data saved successfully."
msgstr "案例数据保存成功"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:78
msgid "Case data not saved."
msgstr "案例数据未保存"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:81
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:151
msgid "Invalid data, please check and re-submit."
msgstr "非法数据，请检查后重新提交"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:94
msgid "Add a case"
msgstr "添加案例"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:171
msgid "Case edit"
msgstr "案例编辑"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:190
msgid "Case deleted successfully."
msgstr "案例删除成功"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Controller/Admin/IndexController.php:209
msgid "Case updated successfully."
msgstr "案例修改成功"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:43
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:8
msgid "Case title"
msgstr "案例标题"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:53
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:12
msgid "Order"
msgstr "排序"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:63
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:10
msgid "Case Summery"
msgstr "案例简介"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:73
msgid "Icon file name."
msgstr "图标名称"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:85
msgid "Case Content"
msgstr "案例内容"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:98
msgid "SEO settings"
msgstr "SEO设置"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:106
msgid "SEO Title"
msgstr "SEO标题"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:110
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:122
#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:134
msgid "To be used for HTML head meta."
msgstr "用于HTML头部meta信息"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:118
msgid "SEO Keywords"
msgstr "SEO关键词"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:130
msgid "SEO Description"
msgstr "SEO描述"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:143
msgid "Active"
msgstr "是否可用"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/src/Form/CasesForm.php:161
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-edit.phtml:16
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-edit.phtml:20
msgid "Click to upload image then add item contents."
msgstr "点击上传图片并添加内容"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-edit.phtml:36
msgid "Click to remove"
msgstr "点击删除"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:9
msgid "Case Icon"
msgstr "案例图标"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:11
msgid "Time Created"
msgstr "创建时间"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:13
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:42
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:43
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:45
msgid "Disable"
msgstr "不可用"

#: E:\code\Platform-Service\usr\module\cases/template/admin/case-list.phtml:47
msgid "Enable"
msgstr "可用"
